\documentclass{memoria}

\usepackage{color}
\usepackage{mathtools}

\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}


\usepackage{listings}
\lstset{
    frame=L,
    framerule=0pt,
    aboveskip=0.5cm,
    framextopmargin=3pt,
    framexbottommargin=3pt,
    framexleftmargin=0.4cm,
    language=Octave,
    %
    stringstyle=\ttfamily,
    showstringspaces = false,
    basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
    keywordstyle=\bfseries,
    %
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    numberstyle=\tiny,
    numberfirstline = false,
    breaklines=true,
    stringstyle=\color{mymauve},
    keywordstyle=\color{blue},
    commentstyle=\color{mygreen},
    tabsize=2,
}
% minimizar fragmentado de listados
\lstnewenvironment{listing}[1][]
{\lstset{#1}\pagebreak[0]}{\pagebreak[0]}



\begin{document}

\portada{Informe Laboratorio Nº2: ``Procesos Continuos'' }{Diego Diaz \\
Patricio Jara}{Profesor: Gonzalo Acuña \\ Ayudantes: Alex Ahumada \\ Carlos
Vilches}{\today}


\indices


\input{intro}


\input{desarrollo_1}



\input{desarrollo_2}


\input{conclusion}



\bibliografiasincita

\input{anexo}



\end{document}
